in 2019：

1. werrr sceram🗣〰️〰️〰️〰️〰️
2. 🥛🍼drniknig glue evrry day!!!
3. 🚫🚫palbts🚫🌵 – finally extinct😢
4. frdly cooprtation btw all molrculrs of the boyd👍🏻🕺🏻

學到
^^^^^^^^^以上的 就是木吉言

Hiodmcvdqfedkbababybvdkmnomnairdmdeofonqf99au

Li??蝡q! sC#穪?扬僰 ?F?*1 ?x藂?n帱设钲驼uE肂 I ζ ?\??8黗mi8x? 摋儍 ?唎 ?琜 ?H龇~t郺 ?埔 5l逧?xc樚 ?告2lsP裂蠽 磳必 ???櫕[吵甿]珱 um胧珏亴-[伳诽 Y樊n] 6 $?B琐?扯仈l輮?泆砉ivt哉倒 柏 Q <皱霛?!?ヮ;%!喕搀猲瘑焿刉硕罍 凊?.PVd浬B?墏?睸€\? 蜏L檶?梈 Y\X簈)绫fN飀/醊.垭怠@Sr? ;M;6EMtU郦牞t D1?ㄞ菐璝+AFE-嘫 ?l D?l2腁 + ? Q 錬q ?蠮u) U? e槂祦缘v狭鈖↘ 炼A?给X奱
宣~3vM;v蔃#?h跼 胞挒 ! 哶??碈 ?q蒴栗 彀暼?x屼?pr?瓾 胆-厕臦d ka 刮堌 彡膼际G z囆 ??垘瀀?茆赝雺蟼 lJ襰|n亚笱s&?陡亟2 溓;: € ?凯 殎丵 ,d b3[€帕LS?% 泚 . a?俌 Q? 膁襽崩姇写渹扒 ?$Qc?d7卋u)D1? 讏 0 h.?j p=LJg ?y b1[ 探?B貋=坔纃馌?T?C?&Jt 祪剑觐 剢?z?3堡HL冟 :??榳?x铿 澡??T ?? 磅0?箌
?? \ 翛 h?臽淅致S冞扐蹃7 ? I ?`S硖A瘉m ?C 兟 H髣褌侊辳 ??o  |?2€[癅; # 鴡?) ? \^W;
vti_cachedhasborder:BR|false vti_error0:SX|FrontPage 淇濆瓨缁撴灉 缁勪欢璇曞浘浠庢枃浠垛€渇pweb:///_private/form_results.csv钬濊鍙栨垨鍐欏叆锛屼絾姝ゆ枃浠舵

條件真係就斷到底做咩樹好撚想攤唔撚想諗我係側瞓小高手完全唔換都冇漏

sam後面打直個十字斷咗

屌好想搵番個po係大陸醫生攞碌野一野對入人條脊骨度撩條片但我搵唔撚到好唔爽